民生貿易戰

我地一於發動一個針對pro china 既商家既全港性罷買行動
斷絕佢地收入來源
作為消費者既我地一定有更多唔同既民生用品牌子選擇